投降的話將會成為香港抗爭史既靖康之恥

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po